有冇人同我一樣，啲屎成日黐住廁所

Yes 啲屎好濕潤，痴實 沖唔走 通常我鋪張紙巾係屎跡上面，等下一手唔使見到

熱氣啫
same

係唔係食多啲菜會好啲？

體內油太多，食小d肉

濕重

樓主幾耐先痾一次屎先？有時好耐先痾、啲屎太硬先會係咁

冇錯 食多菜同生果 飲水

沖一次廁所，然後排便，冇咁易痴

日日，啲屎好削

坐入D

濕重 係咪食得多奶製品同生冷野